其實對方越嚇我地，就越要出。因為總有班勇武係咪都出，而和理非夠人多先保護到佢地。

勇武個勢就係對面有炮都照出
但如果夠多人 鄉黑做唔到d咩 狗都做唔到d咩

但萬一少人 就真係送撚左班勇武去死